新年嘅香港先係真正嘅香港！

冇大陸人
空氣又好
又有錢收

每年呢幾日都會感觸到喊

你肯定而家空氣好?

係呀 頭先條街無咁多人
行路都舒服啲